# gestion-casos-web

Web publica de gestion de casos
 
En el archivo settings.inc.php las siguientes configuraciones:
#Configuración de errores del sistemas en desarrollo o producción 
dev, prod || Configuración errores, definir la variable en dev en desarrollo y prod en produccion
	define('__MODE__', 'prod');

# Cambiar dominio 

	define('__DOMAIN__', 'localhost');

# Definir directorio del api
	define('__BASE_URI_API__', '/wsGCasos/api/');
	# Puerto a utilizar
	define('__API_PORT__', '8080');
	# localhost,  || Configuración de dominio y nombre de carpeta 
	define('__DOMAIN_API__', 'localhost');
